# Sistemas Operativos

Repositorio GIT, de los trabajos de: Edwin Aaron Garcia Pulido (edaagapu) y Juan Felipe Rodriguez Galindo (juferoga)

# Tareas

	1) Algoritmo de Round & Robin
		↪ Representación del algoritmo R&R.

	2) Algoritmo de Prioridad
		↪ El algoritmo que me explico edwin de evaluacion por proceso.